====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: *** Dans un territoire agropolitain 4 , le scénario Cassini suggère des actions qui impliquent une gestion différente du territoire , la production alimentaire et de biodiversité , la stabilisation des versants :  l ' agriculture , plus fragile dans la partie alpine , forte et productive dans la moyenne et basse Durance , dessine le territoire et s ' intègre à la construction d ' un espace public territorial et d ' une nouvelle mobilité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

